不堪一擊

不堪一擊 - 尊子

名采論壇